{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 드칼레"
    },
    "text": "瑞山ホテルドカレは快適な空間と感覚的なインテリアを通じてリラックスできるホテルです。 お客様に大切な一日をプレゼントいたします。 宿泊入室の際は21時以降にはフロントまでご連絡ください。 円滑な入室のため、予約後、必ずフロントまでご連絡ください。 オンシーズンと祝日には料金が変更される場合があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 全客室は2名基準であり、1名追加時に追加料金が発生します。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者は立ち入りを禁止します。 ペット連れの入室はできません。 ホテルは新型コロナウイルス感染症の予防のため、防疫と消毒を徹底的に実施しています。 従業員はマスク着用と手指消毒剤の備え付けで清潔を保っています。 ホテルドカーレは、お客様の安全と快適な休憩のために最善を尽くしています。 客室は様々なインテリアコンセプトと小物を取り揃えており、大型浴槽やLGスマートテレビ、高性能PCや超高速インターネット、Wi-Fi、最高級寝具類などをご提供しております。 客室内にはヘアマジック機、ボディ化粧品、ミネラルウォーター、飲み物、お茶サービスが完備されています。 フロントではコピー、スキャン、ファックスなどの業務サポートを行います。 払い戻しポリシーは入室10日前には全額払い戻し、3日前には10%控除払い戻し、1日前には50%控除払い戻しが可能で、当日予約のキャンセル及び払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊入室の際は21時以降にはフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約後、連絡は必要ですか？",
            "answer": "予約後、必ずフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日の料金は通常とは異なりますか？",
            "answer": "オンシーズンと祝日には料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時の写真と異なることがありますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、1名追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女混合での3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者は立ち入りを禁止します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは新型コロナウイルス感染症の対策を実施していますか？",
            "answer": "ホテルは新型コロナウイルス感染症の予防のため、防疫と消毒を徹底的に実施しています。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室は様々なインテリアコンセプトと小物を取り揃えており、大型浴槽やLGスマートテレビ、高性能PCや超高速インターネット、Wi-Fi、最高級寝具類などをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "客室内にはヘアマジック機、ボディ化粧品、ミネラルウォーター、飲み物、お茶サービスが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのような業務サポートが行われていますか？",
            "answer": "フロントではコピー、スキャン、ファックスなどの業務サポートを行います。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは入室10日前には全額払い戻し、3日前には10%控除払い戻し、1日前には50%控除払い戻しが可能で、当日予約のキャンセル及び払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 547
    }
}